大家估下今次要幾耐先可以攞到一萬蚊？

諗起上年$4000嘅慘痛經歷

出年到手囉
仲問
疫情完埋都未到手